繼飯聚集團、夫妻肺片、打邊爐家族後⋯

今次食粥食出事

冚家粥

一鑊粥

武粥食

粥君冇得抖

粥ker

屌你

粥你在亂流下平安

粥君安好？

人地食過下夜粥

一早有啦
油塘個差佬咪就係同佢樓下粥舖員工同期感染

張粥君

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？